[{"question": "https://www.zhihu.com/question/264926272", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264926272/answer/372807182", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e00\u53e5\u8bdd\u6bc1\u4e86\u4e00\u79cd\u98df\u7269\u7684\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64501030", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64501030/answer/433777429", "content": "\n\u7ecf\u5e38\u770b\u4e66\u7684\u4eba\u548c\u4e0d\u770b\u4e66\u7684\u4eba\u6709\u4ec0\u4e48\u533a\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25348665", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25348665/answer/439822883", "content": "\n\u5973\u5b69\u957f\u7684\u4e11\u771f\u7684\u5f88\u53ef\u601c\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276726572", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276726572/answer/424010310", "content": "\n\u4ece\u7537\u6027\u89d2\u5ea6\u770b\uff0c\u300c\u76f8\u4eb2\u5e02\u573a\u300d\u91cc\u4e09\u5341\u53ca\u4e09\u5341\u5c81\u4ee5\u4e0a\u7684\u5973\u6027\u662f\u5426\u4ecd\u7136\u5177\u6709\u7ade\u4e89\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51341283", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51341283/answer/437122691", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u5708\u5185\u4eba\uff0c\u5a31\u4e50\u5708\u5230\u5e95\u6709\u591a\u4e71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277246072", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277246072/answer/440090540", "content": "\n\u7ecf\u5e38\u505a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u8ba9\u4e00\u4e2a\u4eba\u7684\u6c14\u8d28\u53d8\u7325\u7410\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278542618", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278542618/answer/437583960", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u5bf9\u4fc4\u7f8e\u6b27\u6b66\u5668\u540d\u5b57\u90fd\u8d77\u7684\u90a3\u4e48\u6709\u6c14\u52bf\uff0c\u81ea\u5df1\u56fd\u5bb6\u7684\u53cd\u800c\u65e0\u65b0\u610f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51341283", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51341283/answer/436364809", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u5708\u5185\u4eba\uff0c\u5a31\u4e50\u5708\u5230\u5e95\u6709\u591a\u4e71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277214294", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277214294/answer/393300773", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u884c\u4e3a\u662f\u56fd\u5185\u6b63\u5e38\uff0c\u4f46\u662f\u5728\u56fd\u5916\u662f\u8fdd\u53cd\u793c\u4eea\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283330609", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283330609/answer/436992960", "content": "\n\u300a\u6211\u4e0d\u662f\u836f\u795e\u300b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u8ba8\u8bba\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/44066479", "answer": "https://www.zhihu.com/question/44066479/answer/385204179", "content": "\n\u5927\u5b66\u5ba4\u53cb\u54ea\u4e9b\u884c\u4e3a\u8ba9\u4f60\u53d7\u4e0d\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284737508", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284737508/answer/441959463", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f8511\u4e2a\u59d0\u59d0\u51d1\u94b1\u7ed9\u5f1f\u5f1f\u4e70\u623f\u5b50\u7ed3\u5a5a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277848777", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277848777/answer/442593267", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u91d1\u5eb8\u5c0f\u8bf4\u4e2d\u6700\u6709\u903c\u683c\u7684\u4e00\u53e5\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47451561", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47451561/answer/437286429", "content": "\n\u542c\u8bf4\u533b\u9662\u662f\u6700\u5bb9\u6613\u66b4\u9732\u4eba\u6027\u7684\u5730\u65b9\uff0c\u4f60\u77e5\u9053\u7684\u6545\u4e8b\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19612562", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19612562/answer/435678829", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u56fd\u4ea7\u9f99\u82af\u5904\u7406\u5668\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281703783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281703783/answer/436109141", "content": "\n\u6743\u5fd7\u9f99\u662f\u5bf9\u4e2d\u56fd\u6709\u4ec0\u4e48\u504f\u89c1\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49441554", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49441554/answer/406691233", "content": "\n\u4f60\u624b\u673a\u91cc\u6700\u641e\u7b11\u7684\u8868\u60c5\u5305\u662f\u54ea\u4e2a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62360046", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62360046/answer/441160584", "content": "\n\u82f1\u8bed\u597d\u7684\u4eba\u662f\u600e\u6837\u80cc\u5355\u8bcd\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284745763", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284745763/answer/442300343", "content": "\n\u7535\u5f71\u300a\u90aa\u4e0d\u538b\u6b63\u300b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u9690\u85cf\u7684\u6897\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36053279", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36053279/answer/422555112", "content": "\n\u4f60\u4eec\u9047\u5230\u8fc7\u5947\u8469\u6dd8\u5b9d\u4e70\u5bb6/\u5356\u5bb6\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285032739", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285032739/answer/442173492", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u516d\u5c0f\u9f84\u7ae5\u518d\u6b21\u62a8\u51fb\u6076\u641e\u201c\u8ba9\u5b59\u609f\u7a7a\u548c\u767d\u9aa8\u7cbe\u8c08\u604b\u7231\uff0c\u4e3b\u521b\u5e94\u5411\u5168\u56fd\u4eba\u6c11\u8c22\u7f6a\uff01\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285132578", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285132578/answer/442706930", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u4e2d\u56fd\u597d\u58f0\u97f3\u300b\u7b2c\u4e94\u5b63\u7b2c\u4e00\u671f\u300c\u9ea6\u514b\u98ce\u65e0\u58f0\u300d\u7684\u64ad\u51fa\u4e8b\u6545\uff1f\u4f1a\u662f\u4ec0\u4e48\u539f\u56e0\u5bfc\u81f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267121339", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267121339/answer/442905411", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u77e5\u4e4e\u4e0a\u6709\u4eba\u8ba4\u4e3a\u6587\u5b66\u4e66\u5e94\u8be5\u5c11\u770b\u7684\u89c2\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282674478", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282674478/answer/439728522", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4e9b\u4eba\u5728steam\u4e00\u4e70\u5c31\u662f\u4e0a\u5343\u4e0a\u4e07\u5757\u7684\u6e38\u620f\uff0c\u7136\u800c\u73a9\u817e\u8baf\u6e38\u620f\u5145\u4e00\u70b9\u5c31\u54ed\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265686346", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265686346/answer/442744451", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5f20\u9e4f\u6267\u5bfc\u7535\u5f71\u300a\u963f\u4fee\u7f57\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23296848", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23296848/answer/440200952", "content": "\n\u8d2b\u5bcc\u5dee\u8ddd\u7684\u5371\u5bb3\u662f\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51459956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459956/answer/442774205", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u7684\u6700\u51b7\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285032739", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285032739/answer/441377961", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u516d\u5c0f\u9f84\u7ae5\u518d\u6b21\u62a8\u51fb\u6076\u641e\u201c\u8ba9\u5b59\u609f\u7a7a\u548c\u767d\u9aa8\u7cbe\u8c08\u604b\u7231\uff0c\u4e3b\u521b\u5e94\u5411\u5168\u56fd\u4eba\u6c11\u8c22\u7f6a\uff01\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40333093", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40333093/answer/441995478", "content": "\n\u5728\u52a8\u753b\u4e2d\u63d2\u5165\u4e00\u5e27\u6050\u6016\u56fe\u7247\u4f1a\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20444756", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20444756/answer/442256045", "content": "\n\u4f60\u53bb\u8fc7\u7684\u54ea\u4e9b\u535a\u7269\u9986\u7279\u522b\u5438\u5f15\u4f60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21982235", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21982235/answer/442265881", "content": "\n\u8d2b\u7a77\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63058597", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63058597/answer/442314835", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u6c11\u65cf\u6709\u6740\u795e\u7684\u4e60\u4fd7/\u4eea\u5f0f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266020731", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266020731/answer/441223610", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f53\u65f6\u4e0d\u61c2\u540e\u6765\u624d\u7406\u89e3\u7684\u7535\u5f71\u53f0\u8bcd\u6216\u60c5\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284530634", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284530634/answer/440872170", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u79d1\u9662\u6210\u529f\u5408\u6210\u91d1\u5c5e\u6c2e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29129310", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29129310/answer/440399096", "content": "\n\u6700\u6d41\u6c13\u7684\u8f6f\u4ef6\u53ef\u4ee5\u6d41\u6c13\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284034401", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284034401/answer/438951820", "content": "\n\u9b54\u517d\u4e16\u754c\u5f04\u4e86\u4e2a\u5723\u9a91\u58eb110\u6ee1\u7ea7\u7a7a\u53f7\uff0c\u6ca1\u6709\u94b1\uff0c\u8fdb\u4e0d\u53bb\u968f\u673a\u672c\uff0c\u8be5\u5982\u4f55\u8d77\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283692070", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283692070/answer/441155269", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5408\u5531\u4f5c\u54c1\u8ba9\u4f60\u4e45\u4e45\u4e0d\u80fd\u5fd8\u6000\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284276325", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284276325/answer/436463876", "content": "\n\u683c\u5217\u536b\u5728\u4e0d\u540c\u56fd\u5bb6\u7684\u4ef7\u683c\u662f\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284741895", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284741895/answer/440201927", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u5de5\u7a0b\u5e08\u88ab\u6307\u63a7\u7a83\u53d6\u82f9\u679c\u5546\u4e1a\u673a\u5bc6\uff08\u81ea\u52a8\u9a7e\u9a76\u76f8\u5173\uff09\u88ab\u902e\u6355\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31732781", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31732781/answer/437037204", "content": "\n\u4e13\u79d1\u2014\u2014\u4e13\u5347\u672c\u2014\u2014\u8bfb\u7814\u8fd9\u6761\u8def\u8d70\u5f97\u901a\u561b\uff1f\u8be5\u5982\u4f55\u8d70\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22213153", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22213153/answer/440387881", "content": "\n\u5e74\u8f7b\u65f6\u5f97\u4e86\u7edd\u75c7\u6216\u5927\u75c5\u662f\u5982\u4f55\u9762\u5bf9\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281960202", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281960202/answer/432784013", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u7528\u94a2\u7b14\u7684\u8d8a\u6765\u8d8a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284541714", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284541714/answer/439777516", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6df1\u5733\u5730\u94c1\u91ce\u86ee\u65bd\u5de5 3 \u5929\u6316\u65ad 7 \u6839\u7535\u7f06\u5bfc\u81f4\u505c\u7535\u88ab\u6df1\u5733\u4f9b\u7535\u5c40\u6012\u603c\uff1f\u600e\u6837\u624d\u80fd\u9632\u6b62\u7c7b\u4f3c\u4e8b\u4ef6\u7684\u53d1\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284656414", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284656414/answer/439345856", "content": "\n\u5c0f\u7c73\u7684\u96f7\u519b\u548c\u9524\u5b50\u7684\u7f57\u6c38\u6d69\u662f\u4e00\u4e2alevel\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66419569", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66419569/answer/437911679", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7167\u7247\u6216\u89c6\u9891\u662f\u300c\u88ab\u62cd\u6444\u8005\u300d\u4e34\u6b7b\u524d\u62cd\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284353139", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284353139/answer/438170265", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u534e\u6668\u5b87\u5728\u300a\u660e\u65e5\u4e4b\u5b50\u300b\u7b2c\u4e8c\u5b63\u4e2d\u5bf9\u674e\u8881\u6770\u7684\u70b9\u8bc4\u548c\u5373\u5174\u521b\u4f5c\u8003\u6838\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279255060", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279255060/answer/415171411", "content": "\n\u5f53\u5175\u65f6\u5728\u90e8\u961f\u627e\u4e2a\u5973\u5175\u5973\u670b\u53cb\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283899289", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283899289/answer/436954471", "content": "\n\u6590\u8baf 0 \u5143\u8d2d\u5d29\u76d8\u540e\uff0c\u66fe\u552e\u5356\u6590\u8baf\u8def\u7531\u5668\u5bfc\u6d41\u5230\u8054\u74a7\u91d1\u878d\u7684\u5e73\u53f0\u5e94\u62c5\u8d23\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273717597", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273717597/answer/428354225", "content": "\n\u4ee5\u4e2d\u5174\u4e3a\u4f8b\uff0c\u534e\u4e3a\u4e5f\u4f1a\u8ddf\u7740\u88ab\u5236\u88c1\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263809738", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263809738/answer/366597975", "content": "\n\u4f60\u548c\u4f60\u7684\u820d\u53cb\u662f\u5851\u6599\u82b1\u59d0\u59b9\u60c5\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277641908", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277641908/answer/426951315", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f8e\u56fd\u6253\u4e86\u4f0a\u62c9\u514b\uff0c\u5374\u4e0d\u6562\u8f7b\u6613\u52a8\u4f0a\u6717\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281967318", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281967318/answer/426348468", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5bb9\u6613\u88ab\u5ffd\u89c6\u7684\u597d\u5927\u5b66?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21350161", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21350161/answer/428327944", "content": "\n\u5c0f\u9f99\u867e\u662f\u5426\u536b\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280367491", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280367491/answer/416000102", "content": "\n\u5b66\u571f\u6728\u5de5\u7a0b\u8fdb\u65bd\u5de5\u5355\u4f4d\u771f\u7684\u90a3\u4e48\u60e8\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22276418", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22276418/answer/413202005", "content": "\n\u7f51\u6613\u6e38\u620f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u80fd\u7ed9\u5e94\u5c4a\u751f\u5982\u6b64\u9ad8\u7684\u5de5\u8d44\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25022534", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25022534/answer/425856680", "content": "\n\u6240\u8c13\u7684\u300c\u540d\u5c06\u300d\u5bf9\u6218\u4e89\u7684\u5f71\u54cd\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275469667", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275469667/answer/414581625", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u7537\u751f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u613f\u610f\u8ffd\u6c42\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280253481", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280253481/answer/415238607", "content": "\n\u4f60\u5728\u5de5\u5730\u9047\u5230\u8fc7\u4ec0\u4e48\u795e\u4e00\u6837\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268019326", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268019326/answer/399887717", "content": "\n\u98de\u673a\u4e0a\u8ba9\u7528\u624b\u673a\uff0c\u548c\u67d0\u9897\u65b0\u536b\u661f\u6709\u5173\uff0c\u600e\u4e48\u9a73\u65a5\u8001\u5a46\u7684\u8c2c\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278542618", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278542618/answer/406238189", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u5bf9\u4fc4\u7f8e\u6b27\u6b66\u5668\u540d\u5b57\u90fd\u8d77\u7684\u90a3\u4e48\u6709\u6c14\u52bf\uff0c\u81ea\u5df1\u56fd\u5bb6\u7684\u53cd\u800c\u65e0\u65b0\u610f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269869464", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269869464/answer/407303656", "content": "\n\u666e\u901a\u5b66\u751f\u60f9\u5230\u793e\u4f1a\u5927\u4f6c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270364088", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270364088/answer/409410544", "content": "\n\u8003\u7814\u590d\u8bd5\u4e2d\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u7a92\u606f\u7684\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24277235", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24277235/answer/407070232", "content": "\n\u8bf4\u8bf4\u4f60\u5bf9\u5370\u5ea6\u4eba\u7684\u5370\u8c61\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43470339", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43470339/answer/429636470", "content": "\n\u516d\u5c0f\u9f84\u7ae5\u505a\u9519\u4e86\u4ec0\u4e48\u5f15\u6765\u8fd9\u4e48\u591a\u7684\u53e3\u8bdb\u7b14\u4f10\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29895181", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29895181/answer/393616925", "content": "\n\u5bf9\u4e8e\u300a\u6b66\u6797\u5916\u4f20\u300b\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u5230\u540e\u6765\u624d\u610f\u8bc6\u5230\u6216\u60f3\u660e\u767d\u7684\u5267\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278925300", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278925300/answer/403692296", "content": "\n\u4f53\u80b2\u8d5b\u573a\u4e0a\u4f60\u89c1\u8fc7\u4ec0\u4e48\u300c\u5927\u5c06\u4e4b\u98ce\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274181549", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274181549/answer/417776311", "content": "\n30\u5c81\u8fd8\u4e0d\u7ed3\u5a5a\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278212950", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278212950/answer/402502309", "content": "\n\u90e8\u961f\u91cc\u4e00\u7b49\u529f\u6709\u591a\u96be\u83b7\u5f97\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u770b\u89c1\u7684\u591a\u662f\u4e8c\u7b49\u529f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277053391", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277053391/answer/392577737", "content": "\n\u5982\u679c\u6362\u6210\u6b63\u4e49\u8054\u76df\u6765\u5e72\u706d\u9738\uff0c\u7ed3\u5c40\u4f1a\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278489574", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278489574/answer/403401421", "content": "\n2018\u5e74\uff0c\u521a\u9700\u5230\u5e95\u8be5\u4e0d\u8be5\u4e70\u623f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265615441", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265615441/answer/383622094", "content": "\n\u4f60\u5728\u300c\u5927\u626b\u9664\u300d\u4e2d\u53d1\u73b0\u8fc7\u54ea\u4e9b\u610f\u5916\u7684\u60ca\u559c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51607905", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51607905/answer/392013459", "content": "\n\u8bf7\u95ee\u5927\u5b66\u7ec8\u6b62\u5bdd\u5ba4\u751f\u6d3b\u800c\u5728\u5916\u79df\u623f\u5b50\u4f4f\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277786723", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277786723/answer/397248730", "content": "\n\u65e2\u7136\u8bf4\u516b\u80a1\u5236\u4f7f\u5b98\u5458\u53d8\u4e3a\u7687\u5e1d\u7684\u5974\u624d\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u660e\u8fd8\u80fd\u51fa\u73b0\u50cf\u5f90\u9636\uff0c\u5f20\u5c45\u6b63\u4e00\u6837\u7684\u4eba\u624d\uff1f\u6587\u5b98\u96c6\u56e2\u8fd8\u6562\u4e0e\u7687\u5e1d\u4f5c\u5bf9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57195513", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57195513/answer/402426931", "content": "\n\u54ea\u4e00\u4e2a\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u7a81\u7136\u611f\u53d7\u5230\u4e86\u8d2b\u5bcc\u5dee\u8ddd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271259678", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271259678/answer/384002899", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u54ea\u4e2a\u5973\u660e\u661f/\u7537\u660e\u661f\u521a\u51fa\u9053\u957f\u5f97\u5f88\u6b8b\uff0c\u4f46\u5f88\u5feb\u5c31\u53d8\u7f8e\u4e86\u7684\uff08\u6392\u9664\u6574\u5bb9\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275682341", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275682341/answer/419954008", "content": "\n\u6211\u4eec\u5403\u7684\u5916\u5356\u5230\u5e95\u6709\u591a\u810f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273454754", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273454754/answer/385725115", "content": "\n\u7eaf\u5929\u7136\u7684\u5973\u5b69\u5b50\u548c\u6574\u5bb9\u7684\u5973\u5b69\u5b50\u653e\u5728\u4e00\u8d77\u6bd4\u8f83 \u516c\u5e73\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275469667", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275469667/answer/427862736", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u7537\u751f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u613f\u610f\u8ffd\u6c42\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61874783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61874783/answer/414036427", "content": "\n\u4f60\u7684\u732b\u505a\u4e86\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u4ed6\u771f\u806a\u660e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19806854", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19806854/answer/432102877", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u961f 2002 \u4e16\u754c\u676f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u51fa\u7ebf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269429538", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269429538/answer/410281141", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u95ee\u9898\u662f\u8003\u7814\u524d\u4e0d\u77e5\u9053\u8003\u7814\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28861892", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28861892/answer/421662492", "content": "\n\u54ea\u4e00\u4e2a\u77ac\u95f4\u4f60\u89c9\u5f97\u81ea\u5df1\u5e94\u8be5\u79bb\u804c\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275339006", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275339006/answer/439703287", "content": "\n\u90fd\u5728\u8bf4\u8001\u5e08\u6bc1\u6389\u5b66\u751f\uff0c\u5c31\u6ca1\u6709\u5b66\u751f\u6bc1\u6389\u8001\u5e08\u7684\u7ecf\u5386\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263748930", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263748930/answer/395621938", "content": "\n\u5728\u98de\u673a\u4e0a\u4f60\u90fd\u505a\u8fc7\u6216\u9047\u5230\u8fc7\u4ec0\u4e48\u795e\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271090339", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271090339/answer/432709768", "content": "\n\u5973\u5927\u5b66\u751f\u8981\u662f\u88ab\u62d0\u5356\u5230\u5927\u5c71\u6df1\u5904\uff0c\u600e\u6837\u624d\u80fd\u9003\u51fa\u5927\u5c71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37675775", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37675775/answer/388115367", "content": "\n\u600e\u4e48\u8bc4\u4ef7\u5b9c\u5bb6\uff08IKEA\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51134718", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51134718/answer/385998996", "content": "\n\u4e3a\u4e86\u8003\u7814\uff0c\u6211\u4eec\u80fd\u52aa\u529b\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49972035", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49972035/answer/433715906", "content": "\n\u674e\u51b0\u51b0\u8fd1\u51e0\u5e74\u7684\u4f5c\u54c1\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43470339", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43470339/answer/430472820", "content": "\n\u516d\u5c0f\u9f84\u7ae5\u505a\u9519\u4e86\u4ec0\u4e48\u5f15\u6765\u8fd9\u4e48\u591a\u7684\u53e3\u8bdb\u7b14\u4f10\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49457949", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49457949/answer/442426726", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u6f14\u5458\u7684\u6f14\u6280\u80fd\u70c2\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284510691", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284510691/answer/442834793", "content": "\n\u7687\u5e1d\u770b\u4e86\u5783\u573e\u594f\u6298\u4f1a\u600e\u4e48\u56de\u590d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284779263", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284779263/answer/440649001", "content": "\n\u6cd5\u56fd\u548c\u514b\u7f57\u5730\u4e9a\uff0c\u8c01\u62ff\u51a0\u519b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280730737", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280730737/answer/429915348", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8eab\u8fb9\u5973\u6027\u5927\u591a\u5355\u8eab\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267016746", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267016746/answer/441457725", "content": "\n\u59dc\u6587\u7684\u65b0\u4f5c\u300a\u90aa\u4e0d\u538b\u6b63\u300b\uff0c\u4f1a\u521b\u9020\u7968\u623f\u5947\u8ff9\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284203566", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284203566/answer/440779347", "content": "\n\u4e8c\u6218\u65f6\u65e5\u672c\u653f\u5e9c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u51b3\u5b9a\u5077\u88ad\u73cd\u73e0\u6e2f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267834076", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267834076/answer/440028528", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u300c\u7cbe\u795e\u9609\u5272\u300d\u6389\u4e86\u65e5\u672c\u7684\u6c11\u65cf\u6027\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276140235", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276140235/answer/442815437", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u795e\u53cd\u8f6c\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62900700", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62900700/answer/348661464", "content": "\n\u4f60\u7684\u5927\u5b66\u90fd\u6709\u8fc7\u54ea\u4e9b\u60ca\u4e3a\u5929\u4eba\u7684\u4eba\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280223618", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280223618/answer/435568242", "content": "\n\u9006\u6c34\u5bd2\u4e0e\u9b54\u517d\u7684\u5bf9\u6bd4\u5dee\u8ddd\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37088078", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37088078/answer/402960007", "content": "\n\u600e\u4e48\u793c\u8c8c\u62d2\u7edd\u706b\u8f66\u4e0a\u60c5\u4fa3\u6362\u5ea7\u4f4d?\n"}]